[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3805)

Fake

SLOW

Lm

水手入就炸

real 2：2未

Slow

show撚到

清明先開啦
btw 炸佢老母 好波

諗起56分鐘紅牌嘅故事
想買客NG了

無射過

slow

未fact check

炸炸炸 炸炸炸炸炸炸

最少補5
-2c easy
補時一定有c 定律黎

冇了應該

auti 我賣左飛了 手持半一 睇左成場頂唔緊

水手goal呀

刷多角先啦

水手個黑鬼咁都控唔到個波

Goalllll

有無第4球

最好補8分鐘

好on9

連c牙出泥未-.-

廢撚到仆街呢2隊
我岩岩睇到訓著左。。

3:1

西流正氣穿盤pls

9C未

角呢

Weak撚到...我半球 點賣

角球雨快啲

俾多1c黎

9c?

+4

我終於知球探幾尻
岩岩球罰波 斬都未斬就響2:2
斬完龍門接哂 水手頂都無頂過

河床

咩呀 就完場照收足

主3呀gel夠我味

上盤gel？

球探跟365

佢賣飛gel

勸你快賣
水手幾球黃金機會唔入

唔準gel

可唔可以俾返球水手

有場100% 球

又收半格

99

網都唔撚中 響乜尻

1.45離場了 受唔緊
真心廢 wsw

一敏中 得返3分鐘

墨fg

黃金機會都唔入
咁要咩機會先識入

整個客ng super啦

no goal

1630 半和

角球雨

99999999

9c

仲有幾耐 條褲開始有野流出黎...

識波都知比人反cup是常識吧

-1快

THX KY
I LOVE YOU

12m

-2c

-1c

西流兩神救

99999

9c ft 100% 我明加持

會有絕殺

8.5 gel
易x到

神救

個龍神救左球
睇到心都跳埋出黎

仲有幾耐

要左三個主盤了

唔通明神又中角膽

真

個龍連救兩穫

屌你老母-1c

水手兩碼 龍門神救拍到
補射再救

有明神冇窮人

明亮準到

10

勝利得番托禾倫點睇

wa 西流神救

9.5B GOAL~~~

仆街西流救咩波呀

Dllm 10c

wtf 我明反底

多啲

10cccccccc

10C GOALLLLLLLLLLLL

e 8+1 z la
比晒都唔gun咩

2:2

9.5b cashed

多啲角、連C雅

馬會我dllm

奇蹟10c

反cup

我明反底

我追到第5場上盤 先叫有半格收
連半格都唔比我 講唔過去

2.5/3s?

11c ?

咁樣輸12m

9.5b goal
carry我明真係...

屌你老母 又補時爆

LM

馬會cashed

中場其實冇咩變

打孖黎啊

完場未...啡撚柒晒...

跟左慘豬

完

完 2:1

咪話買埋2.5/3 law

真係屌你老母
又係12碼

中

風

冇honda

唔中先比買
中個啲唔比
CLS

推墨爾本

10.5s表示成褲屎

頂得住

9.5s手足慘死

10c ft 針

西流龍門93分鐘神救拍到
補中又救 勁撚到

屌 收得半格 垃圾西流

終於完場
正式宣佈上盤夜要黎了

mamaa!

水手被cup真係未令人失望過

10.5S嚇撚死

單 gellll

wsw 2:1 10c ft

屌你老母...換底褲先 唉

Honda不嬲廢 打飛機就叻

430 主fg 1.88

點解無11角

對面個陣好廢

墨本勝定城

我都係 最高水買9.5個下暫停投注

大 [10.5 個] @ 2.02

硬又對

角球報假
打死u

10.5S 換緊底褲

真 水手一入到波
果場坐底有3甩

一敏好似中

個美亞黎到澳職呃飯食
咪撚比佢呃到 唔會再買wsw.. 60分鐘冇掂多過5腳波

1630 s?

下場準備

係 變敏蛇了

dllm半格

12m完之後就風紀波

一敏勁中

有燈燈過佢

西流上季場場禁屌輸球 下次唔撚買了
贏啲錢都唔撚夠睇急症

Carry 我敏系列
Carry 我明 ✅

no goal輸12m 唉屌。。。

馬會狗到

嗌左成場連C雅

反而墨城d人唔識

暫時買左中乙南京-0.5 0.88
但唔知點解變左0.5x

我一買完 佢就出9.5b
成褲係

下場買墨爾本？

買左上盤震到

係 不敗

墨城100%波 平手盤買高水

澳職聯 冇降班 隊隊打假都仲咁多人玩

墨爾本不敗

0組職。。 水手踢得仲好
不了 垃圾隊 blacklisted

100%馬？

100%hel

打比

即場西流平半 2倍好撚過半一叫咁耐半格

法國馬仔比狗賭
都係足波好賭d

我

水手fg 半場w 再補cup 完全劇本

地獄重心 三場主5000

屌你老母臭閪澳假角

又東京綠茵

今場 墨 勝

愈回愈愛

mama點睇430角

10角 5.75倍 收錢

怪獸毛都唔中？

澳職回飛都無問題

細加號

老屎

一敏蛇呢

細

3場主 100 立場

咪出左

曼城(澳洲)

不嬲秒收就針硬

又買墨城？

係邊

屌 墨城隻前鋒去左踢盃賽

我的國啦 經典

Bin定先

買左潘狗wp
但買得100$
中完都唔夠尋晚輸果d

16:30 澳職 全日重心

墨爾本城第一隊入球@1.95 超級重注

唔中頭10抽1派$500

決定與你同路了

我了

唔該晒大岩蛇

收到 已買墨勝

u are dog!

行緊去入錢...

me

Me

勝利個7號2米黑鬼比人賣走左？

閪流反cup有冇買
呢d真係追數波黎

南京沙葉入未

Bin
Goal

goooooal

bin得

薯條呢場買咩

有

買左1場1同瑩之光冇哂錢 呢加去緊入跟430

好緊張

你有買？

乜撚野6寶
中腳唔中膽
潘狗真係on99 要斷我幾多次

u s?

67寶

冇 一直都係狗會

1630 2.5b?

拉殺拉投 南京 易撚到
又可以拎錢去電莖到輸

我唔想笑你on9但忍唔到
水手呢d派錢波你都唔撚買
你真係介啦

KY @4.50 ok?

快去同13打牌
佢派錢

但我買水手個場既應該會買左下盤

昆山fC 2.5b 10 1 100

澳職半大日
繼續追半大

我比水魚更水魚

角大落飛
Skip得

陣間比人cup7啦 支那野

1

回到3.00

留歐國啦

1了

lm

Ok...咁買返馬仔...

ok

踢左咁耐0射都cup柒到我
咁我認啦屌

等水

墨城做咩回水

重心： 墨爾本

墨勝100%

澳鏝x我球x失敗丸 地獄3x1

兩個都墨爾本

照買

重心

新入波post
仲有重心：莫斯科

成隊剩係認到thomas

咁薯條點算

回飛又點 照買主

墨爾本100%，唔中派1億

托禾倫都唔sick?

墨勝半場4:0 派iphone11

精子？

墨城成隊換左咁多人？

買咩

1630 澳假推鳩曬落去追數

唔買半膽？

走盤點計

Thanks

想要泰仔u19 會否驗腦

430角細100% 唔中食屎

冇有線免費live 唔想賭了

契爺整場事前黎睇睇先
好閪內冇見你出手

冇睇澳假一年,兩邊加埋好似一個都唔識

中你都走數ga la

唔多好分 要3:0打上先有分頭

上大陸網睇

你眼𥚃只有事後

佢上次先抽完
抽中左sumxxxxx
但人地冇要

墨城個麥基同好撚快個黑鬼前鋒呢

國家隊

屌係喎
minaaaaa仲未派我

賣走晒好似係

Melbourne 打比睇波算

你估人人都會找數咩

半大？

150%

睇馬
手足

墨爾本似開細
日乙兩場半大

希望我敏頂住
odds郁左

出水未😘

唔找都要追
追到佢唔敢上水

等即場

諾域治1:5 波膽

米jer我老4啦佢知錯了

有無人要水

金絲雀主場唔差

yes

？

剛剛先出手完 我有po

係，得一腳好波

果場我無買

入到波架 真係唔差

430大波角細

有事後有左咁耐你估簡單？ 一次兩次就話姐

賽前
事後賽前？

契爺前後都唔識分

對唔住

所以要籌$$$$做眼部or腦部手術，應該係認知障礙黎

佢買咩

BLACK LIST左
買佢兩次兩次都比人炒

10.5s 1.72

原來係你

欣姐你捐幾多

半大for sure

冇人比料jump

唔會捐比你la，你都無得救

墨勝

我城

半大

我信佢
1.95Gogogo

唔可以放棄

即場再入？

買美麗日子好撚過

大波角細 中晒派50

應該ht先買，除非有7.5 or 15.5s

13又轟左

Gel定la

自己玩算

墨城盤

今次睇清楚了

Ok

唔好睇咁清楚

屌你早響啦

無Jer你

主 第一球

跟

澳洲曼城gel硬

唔出洪咩城同橡膠相好似會反底

澳假主場一定贏

約左人跑山
希望唔洗做京一

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH.JPG

你想點呀
我退出囉

屌你咩一敏蛇....

波都味開1:0你老母

手都未握呀

乜撚野4–2啊 又要震？

On9 澳職出名遲到
點會1:0

4分鐘仲未入波半大24

屌0-1

美麗日子 最後召集

半場3粒穿盤plssss

咪呀

Shit

4-0先有iPhone

抵過你買墨勝定墨城

1-0

一敏今舖我撐你
班仆街當你係燈
但係我知道你會
反底

未？

8gor 墨城

KICK OFF

信一敏

1-0 進攻

2.5s狂落飛

1-0！

1:0 分鐘

半大1/1.5
11.5b

派錢

報假好撚煩
Btw 春蛇呢

和波程式碼

@2.3 五分鐘收錢

一早買咗成班傻閪仲喺度賭波

一早blcok撚曬堆垃圾

半大未

派錢咁派

孖寶得番4.1

天外天p gel

又中

2.4 買左5000

咪又係2.3

屌1000 p 落撚到1.2 呃錢？

勝利禁屌

$24.5

+200想點

9買貝力斯
3.3p

1c

0-1

原來有2.45抵過買波

5.7 Q 好過無

2222

你同一敏傾心有乜關係

冇

222

多謝你

影分身黎

0:1 goal!!!

1:0
越位

個個都報假

客fg，ok？

波post又發瘋了

No

唔報假 又話靜 又話波post24

Done

goalll

墨勝禁屌緊

墨城勁到

報假撚綜合討論區

入未

羅乙 米文拉輕鬆到

2隊快角

67Q得2倍幾

希望10.5s頂到

波post既低質

得架老母

位置Q 2.6

墨城單刀射斜

半大Jump

童工

咁都唔入

我想carry我敏

一敏定敏z

agger

半大24

冇晒風紀

1800 西乙 8.5

Goal

Both la，佢地一樣ga

但係block曬就冇人

1-0 !

仲報緊假？

以前得幾個就話當花生食
而家成個po都係

報撚夠假未

日乙半大 2串1

Goallllllllllll

2222222

有無成功演手足

cls我球讓人
siu04 下盤gel定先都得

D中學生開始夠18賭波

今日千葉市原 100%

333333

1-0

萬隆女足

墨城又無錢起槍

又幾真

角細點頂

333333333

Missed

跟返大隊玩

希杭都有8.5買

半和輕鬆

1700點部署

成功演秒goal然後立即吹雞完場 快

成班針到傻撚咗

墨勝禁屌中

2.5b 開唔到搵我

買左勝利可以gel定先

快啲入一粒比我叫下啦屌

遷醃屎圓

R9 5 gd？

禁屌到墨城過唔到半場

柒球讓人東京上

邊隻好？想買下place玩下

河床12m

半大玩完

8

終於有人sick ball

我球讓人真係我見過最大既笑話

6win allin?

唔中bin 1年，ok？

一敏貼飛未

澳職半大plz

中左派你 ok?

問佢

投降

呢場求其買隻冷P睇下有冇運
有即刻去買返條6仔

講黎聽聽

問你咪一樣轉ac啦

墨爾本失敗

大角

墨城射中未

R9
識買一定買巫顯東

送$$$$$系列

入一粒定定驚都好啦

1800 大角呢

1粒都無

應該神10了呢場

唔識野

客fg先就有機

比dx2報埋邊場啦報假都

即場西乙 狗會精選 唔出奇

主隊屌打都0射門

可以報足90分鐘假

墨城好廢

44444444

唔係屌打啦

4角

屌還屌 射還射 澳洲狗分得好開的

Mama

墨城入未

澳假一腳就得 唔洗多

真 你估個個早泄咩

你唔係角細咩

大波24 角細震緊

角細針

細波角大了

8狗狂中馬

肯入波未

演演入未

買ng了

千葉市原100%

咁撚大獲

30分鐘仲有人叫半大 度下場啦On9

出現了

半大只需3分鐘
未見識過澳假有幾假？

半場6角啦

呢場角大
兩邊快上快落 無妹過

8 gor 出6,7 正副Q
會唔會無一隻

主0射 仲想贏？

勝利識唔識射呀！

ht再睇，我估神10

加油 我取消關注了

4倍都無 你賭埋佢

你地唔係講緊墨勝禁屌咩?
點解365睇係墨城禁屌

冇正q 都要輸

呢場角大定細？

日乙半大13

禁屌唔入對家入

細波了 入厠所gel頭先

7-5-11好過

6win落到 1.6。。。乜玩法

反潘就係咁易
雷神ready

墨城 鳩！

澳假兩場都悶波

墨勝fg

又鳩叫啦

5 place goal

射中？

8gor goallll

6都無埋

cls 買左20$3號p
真係中
即刻去買條6仔先

汪

我仲勁過8gor

5c

好波

8+1買3,4,5位置Q都中

6c

半大唔該

84倍

12m睇炒

主12.?

好多人報假 屌

7c

冇12m呀
傻閪

3分鐘3角，90分鐘幾多角？

勝利咁都唔入

勝利有兩射

跟左美詩3號

都係3

轉ac做咩

777777777777
半場5.5 輕鬆到
yellow card -3...

曼城黎？ 後衛都扭波

有波入未 半大24

大波角細jump

佢TG水可以比Me嗎

foul la diu
-3 yc ah diu

0:1

細波大角

fake

Car

bomm

千葉炸

遲早10:0

Var home12m

一敏角細又勁中

尾場 田雞99%

Molamola 半大無啦

8c

8888

10c連角

3場0:0，super

有場1:0

澳洲鏝城角大 GEL定先

日乙 2串1 奇蹟半大

999999999999999

14.5b

有一敏祝福，gel到城城咁都得啦

10.5 想gel

我城barcode

一敏細?

兩日澳職角大

9999999
我敏

勁共8.5b 成4個月都未派錢

今次仲唔係14.5

墨城下下落底搏角

綠陰x墨城頂撚實同快手入

我敏唔半場幫你搞掂

多謝敏蛇

仆街原來佢同路

不了 我球必勝

好似係

城都角大
一敏神

原來你買左

綠陰準備全格
feel到頭先中完隻3就黎料了

都話地獄3x1

兩隊上季唔落底既波今季轉踢法

頭先話左skip，因為郁左odds

好癲 我敏連墨城都角大

mama之力不敵一敏祝福

場場都半和

成功演24

拎左潘狗做膽 屌佢老母

如果一敏同薯條一齊買美麗傳承會點？

45mins9c 90mins?

10c

14.5s

獨贏

x腳

1.01wp

成功入到波未

尾場買潘頓win先

請問澳假有冇半9全10既案例

夾唔夾細

無

下次買咩早d 講ok?

0-1 Tokyo

我球又輸

綫

入多粒

今晚屠馬會了 下半墨城都準備入了

你試下補飛，補重啲飛睇下

綠茵gel

錄音受讓終極派公波

no gel pls

9c -2 倍角大爽能到

錄音goal

柒球

墨勝fg未

wait wait la
一有人過比我即刻比u
仲有1350街數未有人找

1600郁左。。。

support

球球主場近20場有18場都失波架啦

你如果有能力r到sana mina找佢地果200你拎去

唔係就等雲巴返黎先啦

jump

勝利點解可以做緊低水

差成功未入 上

MINA不了

有 曾經試過 自從個次之後我唔再買角球

墨爾本 1.5 有足水，有無same？

Same

TWICE真係雞嚟

東京

好似係水手

似11和波完

1800 buy wat?

下盤己入手

請問是否元祖

2,6 qqp

主-1

日乙唔入波

不是

莫斯科B隊1:0

打風

3.5b c cashed

唔入波賭閪咩

琉球開唔到FG 又唔cup 搞咩

岩

東京半大已死

半9全10 10 1 1000

我了jj sir

K

中

角球點買

11c

Fc琉球是但一邊入多球啦仆街

0-2 tokyo

有10c了 lm！

綠陰gel得未?

千葉半和同東京半大揀左半大

球球快cup 失敗丸快入 墨城gogoo

11

琉球88

半大中
角大中

一敏蛇好撚勁

柒球讓人

12c

角球無限大？

半大開得出

千葉肯輸未

流球讓人

一敏

all in 角大

唉屌你老母球球

墨城超barocde

真係有人買球球？

0:3

賭畜牲玩到針，有冇水追數

澳職買角細驗腦

球球低水仲有人買

學bill講話 夠膽就買我對家

又話9一敏

東京gel gel gel

gel cashed 88

都就完季啦
仲買柒球既去自殺啦

綠茵比人入4球先輸哂全格。。。點輸

勝利唔入輸埋佢Ok?

我球正常發揮

屌

jumppppppppppppppppppppp
墨城

墨爾本勝利!!!!!!!!!!!!!!!!

墨爾本goal

墨利GOAL~~~

1:0

Goalll

勝利好波

越..

似offside

勝1:0

炸未

墨爾本goallllll

var

打五個關斗係唔係戇鳩 仲邊有氣踢落去 等cup

無offside?

1.5 -1

Var

炸

一敏蛇

越到咁。。。

I know that feel

又var 屌

火尸

炸..

似off左少少

Offside

offside la

Boom

你月入100萬？

已炸 00 炸完對家

Off

炸佢老母
炸完對家入

屌咩1/1.5b 比次機會

屌你又炸

炸左對家入

0:0 主fake

炸完對家？

boom

客fg了

仲打關斗

打五個關斗係唔係戇鳩 仲邊有氣踢落去 仲要唔入係唔係笑撚死我

你未老未咩⋯⋯

打咁多個關斗，最後炸左

買盤既要叫足全場

墨城 東京 10mins後返黎gel頭

墨城fg

天地有正氣澳職有炸糊

炸完對家入是常識

笑撚左，打咁多過關斗唔入

炸完對家了

打返幾個後空翻，無數

炸完知咩事

都未入咁開心做咩

有冇打關斗GIF/片

墨城1:0 Goal

點解西班牙會有半一上車盤買

炸完對家入

發達了

1.69都唔撚窮盤 on9?

*轉

注碼？獻醜？

又客fg

馬命派錢

mama有冇水

成功丸2.5b 10 1 100

基羅納win hard

打關斗gif 呢

16.5s頭先2.15

想買16.5b 有冇手足打醒我

No衝動

打關斗條友堅無哂氣

停C了

1.5

再加注 即場墨爾本城第1球@3.00 外圍飛到波到

超級重注

打比想00?

10 1100

丁+頁，唔記得大岩+我敏

大岩蛇成個波我只信你同春蛇

真飛？

西 角點部署

買左咩 我敏

唔買

針

屌你老母咩勝利

詐完就比人禁屌

城 平手

仆街想入15.5b 即有角

炸乜撚 食飯錢都輸埋 ..

外圍近呢5分鐘有極大注客飛 睇路

墨勝個龍似好快牛油手

係咪你黎

優越 16.5s 15500

西乙下盤唔該頂撚實

買咗勝利fg頭先見到慶祝緊走去打機
點知又畀VAR炸咗

我憑咩

成功丸屌你老母快啲入波

紅色大字

我玩下先咁

同路就等收錢

6點即場唔開？

墨勝點頂

西乙封乜鳩

1001

快撚啲1-0啦

場西乙封左？

1002

買corner 定0.5/1b好

有咩水

球球cup佢老母